一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹噓施政報告中有關車費補貼的政策，主持更發表離地言論，指自己會自行駕駛，不會受惠，同時指「有好過冇」。有美化施政報告、公器私用之嫌。

咁都唔得